\documentclass[a4paper,landscape, twocolumn]{article}
\usepackage{geometry}
\usepackage{amsmath,amsthm}
\usepackage{multicol}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fourier}
\usepackage{codesnippet}
%\usepackage[cm]{sfmath}
\geometry{top=0.6cm, bottom=0.6cm, left=0.6cm, right=0.6cm}
\setlength{\columnsep}{1.2cm}
\newcommand\cm{\textrm{\,cm}}

\newcommand\correction[1]{}
\providecommand\pgfsyspdfmark[3]{}

\def\equalsign{\string =}
\def\polyndev#1#2#3#4#5{$#1 x^2 #2#3x #4#5$}
\def\polyncano#1#2#3#4#5{$#1 (x#2#3)^2 #4#5$}
\def\polynfacto#1#2#3#4#5{$#1 (x#2#3)(x#4#5)$}

\pagestyle{empty}

\begin{document}

\newcount\nbcopy
\nbcopy=48
\begin{DefineCodeSnippet}{contents}
\hfil{\Large\bf Forme canonique, développée ou\dots}\hfil

On considère les fonctions du second degré suivantes.

\begin{multicols}{3}
\begin{enumerate}[label=$\alph*(x)$ \equalsign, start=6,align=left]
    \item \polyndev-+5-6
    \item \polyncano4-{\frac 3 2}{}{}
    \item \polyndev {\frac 1 2}+2+{\frac 5 2}
    \stepcounter{enumi}\stepcounter{enumi}
    \item \polyncano {-2}-1-1
    \stepcounter{enumi}
    \item \polyndev4-{12}+9
    \item \polynfacto--2-3
    \stepcounter{enumi}
    \item \polyncano--{\frac 5 2}+{\frac 1 4}
    \item \polyncano{0,5}+2+{0,5}
    \item \polyndev{-2}+4-3
    \end{enumerate}
\end{multicols}

\begin{enumerate}
    \item Pour chacune de ces fonctions, dire si elle est sous forme développée, canonique, ou autre.
    \item Mettre $f$ sous forme canonique. Que remarquez-vous?
    \item 
    \begin{enumerate}
        \item Développer l'expression $\left(x - \frac 3 2\right)^2$.
        \item En déduire une expression développée pour $g$. Qu'observez-vous?
    \end{enumerate}
    \item\begin{enumerate}\item Montrer que $h$ et $q$ sont deux formes de la même fonction.
    \item Prouver que $k$ et $r$ désignent la même fonction.
    \item La fonction $n$ est-elle identique à une autre fonction?
      \end{enumerate}
    \item Donner un maximum d'informations sur la représentation graphique de chacune des fonctions: coordonnées du sommet, axe de symétrie, sens de variation, racines éventuelles et signe.
\end{enumerate}
\end{DefineCodeSnippet}

\loop
\ExecuteCodeSnippet{contents}\vspace{1cm}
\advance \nbcopy by -1
\unless\ifnum \nbcopy<1 \repeat

\end{document}